區選諮詢大會取消，有冇連登仔幫手整個template寫E-mail書面報告

市民可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

推

自己寫啦。咁q懶

自己寫啦
個個一樣樣又會將你group埋當一份意見 唔係未試過